馬斯克：特斯拉正在研發第三代"疫苗打印機"

特斯拉首席執行官馬斯克證實，公司目前正在為德國疫苗公司CureVac研發第三代疫苗打印機，他相信這將是“對世界非常重要的產品”。今年早些時候，馬斯克宣佈特斯拉已成為德國疫苗公司CureVac的製造合作伙伴，後者正在研發一種基於RNA技術的新冠病毒疫苗。

人類最後一班發達列車 各位準備坐穩未

好消息=跌
壞消息=破新低

屌你咩 重倉呀 呢幾日tdoc已經跌到我頭破血流

今日 450不是夢

越講越誇張
越黎越似騙徒

最緊要係消息!!!!

一朝得志言無論次

絕對唔會爛既車

佢個技術唔係吹出來，自從沙士後已經有人開始諗整一個universal 的vaccine ，姐係直接根據病毒本身係咩，打條RNA 入身，個身自己製造，整到真心勁呀

幾時發明太陽能電筒

就算整到
都一定比deep state㩒住
唔會公佈

股東係咪可以優先移民火星？

垃圾地球留返俾中國玩算

SPACEX 個陣經已日日有人話佢係騙子 , SO?

未來世界人人屋企有部機整RNA vaccine
上網download sequence部機整，在家注射

CureVac勁嘢嚟，Bill Gate都有投

點勁嘢法

其實睇電視見整疫苗
永遠唔明點解咁多人手工序

全倉左 錯過一次唔想再錯過第二次

3字4字入邊會有得輸

Software patch

同新能源會俾石油大王打殘一樣, 都係得個鳩up

你就真係語無倫次
佢搞PayPal嗰陣你仲打緊份牛工咋